其實我覺得人地d名言其實講得幾岩

“I knew that if I failed I wouldn’t regret that, but I knew the one thing I might regret is not trying.”

– Jeff Bezos, Entrepreneur

做出「盡量不要讓自己後悔」的決定。「雖然你可能會為自己做出錯誤抉擇感到後悔，但更常見的是，你會因連試都沒試遺憾終生，就像當初喜歡一個人卻沒告白一樣。」因此他決意辭職，創辦亞馬遜。「就算我失敗了，我 80 歲時仍會因這件事感到自豪。」

On撚9未打完就岀

lm

Bull shit

有次問個lecturer應唔應該tran u
佢同我講左大約意思
都係話40歲既時候望翻轉頭
你會唔會後悔無咁做到

笑死

係 成功人士講乜都係名言
但佢地行做
我地得諗字